家住沙頭角，唔會有示威活動，樓價在上升中

勁呀

屌你啦, 開呢d垃圾post係社評度真係抵比人屌